[絲巴] 想問關於天竺鼠唧問題。

是咁的，本人的朋友上星期係[紅蘿蔔]買咗隻天竺鼠發現自己隻天竺鼠。 前面雙手有六隻手趾，雙腳有四隻腳趾。
我朋友想去醫院險查下隻天竺鼠有無問題。 佢有睇過天竺鼠嘅書籍，但唔知書籍有無出錯有關天竺鼠嘅特徵。
[認真問題]

拍張相來看看